大家唔剩只因為fake news而散水，亦都係因為機場已經停飛而撤退

無遊客繼續進入既機場已經無任何價值
唔好再比班屌人散水既spin走，分化到